小鵬架P7好似仲勁過Model 3

好多功能，又可以用卡用電話做車匙

個自動泊車又好過Model 3

Model 3個自動泊車都唔係咁好

電池爐?

今年7月開始交車，過一年睇下意外率有幾高，Tesla一樣有Auto pilot意外。
反共還反共，但呢部車而家睇黎的確唔錯

蔚來都唔錯

肯做右軚先算啦

卡同電話車匙model 3都有啦

等睇路上爆炸

香港會唔會有行貨

有右軚先算

屌 用我大中華痕遲啦

命就得一條 自己諗

老老竇竇 佢既設計就係抄襲再加野上去
佢要比model 3好有咩難道？

左抄右抄

支那QA標準同美國QA標準?

幾多錢入？ 入咗幾多股？